[策略建議] 火燒後欄的方向--豬肉、習近平

火燒後欄的建議：

‧10.1唔好燒五星旗，改燒黨旗
理由：好多中國人視國旗為神聖，我地無咩必要樹敵太多

‧現階段輸出革命，可以針對習近平來打
中國人現時最關心咩事？
豬肉價格飛升。
點解豬肉貴？因為習近平

中國本來主要由無豬瘟的美國進口豬肉
貿易戰一起，習包子為反擊，就減買美國豬
改買俄國豬；而俄國係非洲豬瘟疫區
結果順手引入豬瘟，全國本地養豬業受累
豬肉價飛升

一個ON9仔令全中國人民受苦
而全國無聲出
習包子剛修憲，可以無限連任
在大陸已經無人可以批評佢
但香港居然幫國出聲，中國人會點諗?

香港人在此時將”豬瘟”—“豬價飛升”連上”習包子”
有可能CONNECT埋中國人

非洲豬瘟與貿易戰關係簡介

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推有用腦post

成日諗火燒後欄，
你要令目標對象有共鳴

全中國都知豬價升同習包子有關
但唔可以出聲
香港人幫口指出
大道理係指出專制之弊
策略上，你唔燒國旗
改為向習近平畫像掟雞蛋
一樣會在外國傳媒瘋傳
最終出口轉內銷，傳回大陸

五星旗燒過幾次啦，
影像上欠新鮮感
大大幅習包子畫被掟番茄，未出現過

外國記者問原因
大道理係反獨裁
策略上同時幫中國人發聲：係佢令全國食無肉

盡快行動！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！